民主黨趙家賢八月老點義士 今日被斬算唔算奸有奸輸？

我無補充。

勁火民主黨趙家賢係太古站推班兄弟去送頭

當日推義士送頭，今日無人保護你。

收啦 要屌就屌鳩條廢中

又話兄弟爬山
人地出黎 耳都冇埋 都要俾你抽水

原來如此

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

兄弟爬山但推義士出去送頭

不分化 不割蓆 不完美 可改善

此post 完結

on9

此post已完

Pull